# Local Load Current Account Use Case

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema solicita o token de acesso do usuário gravado no cache seguro
2. ✔ Sistema retorna os dados da conta do usuário

> ## Exceção - Falha ao carregar dados do cache
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado